邊到可買PS4 可攜式螢橋

如圖
黃金可以買嗎？

咁細點玩
家用機接屋企電視/腦moon算啦

呢舊野係比厚版PS4 用
自從PS4轉薄版之後佢就即刻停左產，已經唔會再有

本身係HORI 出，日本賣先，香港亦有人入水貨
但係去到厚版PS4 後期就賣左D 比鬼佬
如果你而家想要可以香港收二手，或者要去AMAZON 同鬼佬買

到底係咩原因會想買呢舊野
帶部ps4落街打呀？

有朋自遠方來 帶住成部ps4 非奸即盜

淘寶囉

係咪諗住帶出黎玩芒亨？

要拎落m記玩mhw

屋企細 電腦mon比人霸住用 又無位放多一個mon 電視又唔想同老母爭
用電視玩ps4 又成日有人係電視前行黎行去

買個平板mon，11”到18”都有，usb供電插ps4就著到

落m記玩一流

咁細玩壞眼

成日周圍飛，或者長途機，咪需要呢舊野

手機remote play算啦

ps4帶落網吧玩
不過要睇下佢地個mon有冇hdmi頭